食評：旺角牛布拉

牛布拉呢個名，即刻令人諗起布拉腸粉，咁薄對我黎講就唔係賣點黎，但係見佢個 lunch set 又好似幾平幾多野食，就入去試下

個三色刺身飯其實真係唔錯，三舊刺身新鮮，濕潤，都算大舊，開胃。碗醋飯調味都有水準，食完就更開胃

食完飯先食返沙律同麵豉湯，冇跟次序嘅，呢兩樣就比較失色，沙律醬略嫌少，唔夠味。湯似乎亦都稀咗啲，冇麵豉應有嘅濃重口感

但係最後上碗麵就幾有水準喇，係佢嘅招牌牛布拉拌拉麵，有三塊薄牛肉，幾大塊嘅，雖然薄，但都食到豐富肉味啵。麵夠粗身，冇梘水味，咬落又夠彈牙，已經合格有突啦，佢仲有啲肉碎比你撈添。

仲有杯汽水送，夠多野食喇啩，咁究竟有幾平呢？88蚊加一，新張九折，即係都係88蚊。

打手死開啦

三舊刺身新鮮，濕潤，都算大舊，開胃
樓豬係咪黎搞笑架

碗麵j m 9

唔撚係掛 咁都要$88？

垃圾

打手味濃

冇解釋白汁係咩

個牛布拉撈麵食過一次都算幾難食
好好地一碗麵加柚子jm9

唔明你up mud 9

咁應該要幾錢？

本身唔太中意撈醬，所以冇試到

其實我本來係嗌湯麵，但係佢黎錯咗，我又食咗幾啖先發覺

影相進步左啲

88x1.1x0.9 =87.12

88蚊加一，新張九折 係87.12WOR

好感動 有人留意到，多謝絲打

咦 佢照收我88喎

屌 零正評

目測係精

好鐘意睇樓主啲食評 邊撚個話佢係打手啊

我啲食評不嬲係咁

精又冇咁白嘅

係咪啊 多謝先

食過一次, d牛肉又硬又大塊, 食完真係頂胃, (d牛肉有種感覺: 棄之可惜)
味道麻麻地, 講真食佢的話我寧願食個牛展麵算, 果次今完佢之後肚痛左成晚

總結: 唔會再食, 完